火影有咩忍術係大型化??

須佐能乎

木人&木龍

觀音

八岐大蛇

通靈術

三重羅生門算唔算

型撚到

色誘術

咁後宮術叫咩

倍化術

超大玉螺旋丸

色誘係倍化 後宮係超倍化

要討論啲咩

點解呢十幾集動畫咁核突

試新野
加貞數減畫功
呢場大戰比人屌到仆街

卡卡西 神威雷切

仆街！大笑左黎
大笑埋右

土遁！土流壁！

手裏劍影分身

睇招式名都已經嚇死

出黎啦九尾

呢張圖睇幾多次笑幾多次

風遁.無限沙塵大突破

火影開頭 嗚人打我愛羅
同青蛙一齊變九尾

根本有大型化忍術就係頂級忍者嘅指標
卡卡西冇須左都係流流地

凱神例外